投資IPv4地址

網路地址 Ip address升得好快
2年前仲係10美元
今年已經升到20美元
而且ip地址越來越緊張
發覺有不少 preview server 都要同一共用 ip 地址

有冇人知道點樣可以買到ip address

買完ip地址又點樣放租比人？